是日早餐 餓撚請入。。。

早餐食馬明

馬明證明左毒撚真係無乜市場

象仔又食左餐蛋麵？
老麥無比匙羹我

食蘋果
就咁倒落個口度

食蘋果邊夠力氣開工呀